覺得d狗想係十一前拉哂d人

請留有用之軀，個人以見

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

已入元朗屯門請拉全部人走

個人意見

唔駛覺得
係肯定
外國記者都講左係想10月1 之前盡拉前線

大家唔聽咋嘛.....

邊有可能拉得晒